法律撚請入一入黎

呢個女仔係612比噴中胡椒噴霧痛苦倒地，比至少8個防暴警察向佢拳打腳踢，及用警棍、長盾毒打。最後導致身體多處嚴重瘀傷，險肌肉壞死。心理方法，佢應該得到創傷壓力後遺症。事後有極大心理陰影，不斷發惡夢，必須服用安眠藥方可入睡。

鏗鏘集：612/721的傷口（相關訪問）：

我想問D黑警係呢個女子倒地及完全失去反抗嘅能力，但係仲比黑警毒打，可唔可以告D黑警傷人17？